想試吓賣花膠，但係又唔知點賣好

本身讀緊書，見放假放咁耐冇嘢做
想趁呢段時間試吓賣啲嘢賺下錢
咁啱有親戚開花膠廠可以問佢攞貨
但問題就係唔知從咩途徑賣好。
有冇師兄可以俾啲意見小弟參巧下

利申 已經做定啲功課了解左行情價位同品種嗰啲

識唔識計數 預自己作為股東有幾多回報率